開心速遞（116）大家姐vs大小姐 Round 2/踢走賓穎主題曲

安仔

大小姐狗吠

扮狗

大家姐啱啱讚安仔有膽識

自己扮狗

大小姐扮狗

扮狗吠

安仔好大膽

大小姐咩事 扮狗叫

大小姐扮狗好好笑

大小姐扮狗個下真係好正

大家姐呢兩集變咗

原來Nikita係Mandy

隻狗大小姐既
mandy嬲乜鬼

又扮得幾似

夠膽咁同我講野 有膽識

咁都有陰謀

寶珮如

琴晚嗰集完全破壞晒大家姐形象

貝夫人成個混血美女咁

大小姐㗎

琴日講乜？

真係好撚似

等你整gif

細細個就睇佢做亞視
利申: 中佬

屌
佢咁講仲以為係Mandy

記得了 洗腦失敗

大小姐扮nikita吠

btw 大家姐連續柒咗兩集

大家姐又準備偵探上身

今集係咪有輝輝

Mandy照顧Nikita日久生情

兩隻都好cute

編劇唔該之後重振返大家姐嘅聲望

係街著到睡衣咁

唔通又有第三個人知道輝輝同小蓮嘅關係

佢兩個著到咁閃 避乜鬼啊

仲未換衫

兩個咁耐都唔換衫

大家姐頭先個句等埋你呀嘛 之後個笑容

混血美女70後

點解又著返件野

1975年

90後

腳啊

屌

可憐

正！

好耐無拍過劇

小蓮啊

小蓮look

小蓮

un啊 下 un啊

腳

俾人串

飲熱飲

老花

左邊條女

Auntie

好撚串

洗唔洗un下un下咁講

auntie

好撚好笑

唔好玩啦auntie

近鏡個條女

雙大真係好撚好笑

好好笑

送水輝

阿輝

兩條友一齊既派膠能力都好高

輝

輝輝

咁都有送水輝

係老公

佢地似真.忍唔到笑

痴線

應該係真笑 爆肚

好狗

阿輝唔認得小蓮

大家姐稍勝一仗

安仔 我好想hi auntie

同琴日蕃茄炒蛋同出一切

一take過？

阿滕個下笑得好真心

堅係笑場

真笑

真心笑

兩個條腿

屌佢兩個自己都忍唔住笑

黐線

兩個女人對腳都ok

笑到肚痛

大小姐都忍唔住笑

好想睇 但唔係香港

佢兩個真係忍唔住笑

送水輝有咩存在意思

呢個組合真係好正

兩個都真係忍唔到笑

煎茶

幫手解圍囉

痴線婆

定係佢自己殺左自己隻狗

陣間就有用 分分鐘比大小姐知道埋佢哋嘅關係

都係大家姐醒啲

豬隊友…………

大家姐醒啲

長腿

阿藤個樣

阿滕個pat

一個咁醒一個好單純

真係好似混血美女

小蓮平時明明好醒

魚蛋論

廢老思想

雙大一齊既時候就會遇到顛人

三對腿

貝夫人係精神病人?

大小姐只可以carry terry同mandy

出邊有個朋友？唔係男朋友咩

搞到大小姐好蠢咁

無用

個樣好慘咁

老公

個癲婆俾佢哋咁樣嗌

對脾，j ed

大小姐被困點會冇人知

廣告

Nikita個樣好慘

請人

大小姐

大小姐好好笑

招聘廣告

招聘廣告
屌笑死

勁

Dream job

生日有假期

頂你超快

屌
笑死

有錢就是萬能

屌 為左出門口

屌，賣廣告

癡撚線

大小姐好威

笑到仆街

咁簡單

大小姐贏返次

mandy個look

mandy又呢件衫

秒

大小姐WIN

Vcity？

出邊嘅人聽住 依家係威龍招聘廣告

大家姐又柒

癡孖筋

大小姐1:1大家姐

Nikita都有和牛食……
我就……

屌你老母有錢真係使得鬼推磨

笑撚死

笑死

單純同聰明其實都可以共存嘅

大小姐有錢就是萬能

去到vcity拍咁遠

有錢真係可以為所欲為

vcity

大小姐: 你咪工人囉

有錢就是無敵

會唔會反cup

豈有此理

成個廢老根咁
有著數連自己老母姓咩都唔記得

我唔想再見到個豈有此理

笑到我仆街

隻豈有此理

後面個師奶o 哂嘴

我都想做

VCity都要blur

ending bgm

個隻豈有此理

我哋已經打暈左個癲婆

唔見想到果隻豈有此理...

個bgm

今集笑到仆街

pony

大小姐真係好好笑

強烈要求 round 3

今集好好笑

愛回家係咪最佳劇集？

Ending bgm係咪暗示仲有

咁都得？照道理貝夫人都一樣有錢架

其實大小姐唔係蠢，係佢深知個情況佢自己搞得掂
一係就錢，一係就出動武力，之前佢打拳好似拎咩金腰帶

Philp!!

大小姐又癲

Philip 仔同大小姐

聽日激撚死大小姐

又激死

我要殺人啊啊啊啊啊

邊有大小姐出咁好福利

linda 媽

大面bella真係好正

我要殺人啦

大小姐 又爆了

飛立上愛巢啊

睇個勢應該會有

雙大啲bgm好高質
唔該寫多啲呢條線 發大佢

佢兩個真係friend過打band

咁多大少姐

但要犯法喎

大小姐隻手咁黑

Linda連發

傻嘅都識揀大小姐嗰邊

唔係掉轉咩

呢個組合無敵

蛋糕果度佢兩個係咪笑咗場

送水輝今日出場到底為左咩

又要搵痴線佬/婆

頭先大小姐食蛋糕好好笑
辛苦淑敏啦

好撚黑

前有大家姐講完你地犯左法，後面就俾個咁正嘅機會你，仲唔即刻走咩

兩個笑到仆街啦

見到大家姐忍唔到笑

唔通幫貝夫人犯法
真係困尚蓮一世咩

醒既就梗係等兩邊鬥出offer先決定啦

屌原來係宋家嚟 當我冇講過

下集又有輝輝喇

次次一碰頭就撞到痴線佬

飛立: 我好似有危險

係咪想寫大家姐入蓮輝線

識跟一定跟大小姐

好搞笑

飛立唔係好醒既咩
又轉人設

無得睇睇圖都覺得好正

明天一定仲好笑

大家姐一遇到大小姐同潮偉智商就會急降

唔係 原來係我錯

聽日係大小姐vs飛立

上次個集大小姐vs大家姐好睇啲 好有電影feel

連續兩集都好高質 聽日又有大小姐

記唔記得集數?
之前miss咗
唔該

350 末路狂花

唔該哂

大小姐真係好正
多謝編劇導演同大小姐

為左睇大小姐 特登早啲返屋企
好耐冇試過為睇電視刻意早返

阻一阻大家先,
唔知仲有冇人記得上星期嘅「第一屆開心盃冇獎問答」：

截至7/8 20:30 有567人交卷,
估唔到依度有咁多cd-rom

46分合格, 唔知你又pass唔pass呢？
(扣咗11位出貓嘅同學嘅分數)

驚長文會阻大家,
其他題目就唔cap圖喇,
但依題真係想講一講:

我玩嘢咁加咗mandy依個option,
想知揀B嘅都係玩嘢定真心覺得Mandy係大小姐嘅寵物？
見到61個人揀咗真係笑到我傻

依家睇番有啲題目其實幾無聊,
爭咁啲笑點,
希望遲吓開學之後我仲有時間整第二屆啦.

差啲唔記得講,
第二屆我都想加投票,
但唔知有咩投票會比較適合公開票數呢(唔會開哂,最多開頭五)？
歡迎大家比啲意見

唔公開頭五CP ?

有成五百幾人玩

好想知編劇演員有冇玩
好想知佢地幾分

其實我幾想整返個十大搞笑集數投票
又唔會話競爭，又可以方便新手入門

有考慮過,
但好似有唔少人唔太同意依個做法

或者等套劇真係做完先再搞會公平啲?
(希望冇咁快有依一日)

我都好想知呀
如果有玩嘅我會喊

無絕對嘅公平
呢一刻埋記錄呢一刻大家嘅最愛
過後再有總結未嘗不可
我就唔覺得公開後會造成好大後果嘅

真心估唔到,
初初諗住有7/80已經要還神

唔使睇投票結果都知邊啲CP受歡迎啦，無必要專登公開比較，你公開得頭三，可能有人又問頭五呢，頭七呢，頭十呢？

如果大家夠open minded 公開全部都唔怕我覺得
而家又唔係選我最討厭cp
選中意嘅cp 都要咁多顧慮 我真係理解唔到
埋比大家知下囉

同樣道理頒獎禮都唔需要搞人氣獎呀
tvb 應該取消最受歡迎男/女角色
投完又要無結果

聽日個預告
大小姐由溫柔忍耐到要爆發做得好正

都係呀,
同埋期間曾經出現過唔太合理嘅票數增長,
我就覺得失去咗本意嘅,
今次唔公開就當我自私啦

啱啊，頒獎禮係分高低啊
但我覺得大家都鐘意一套劇，無必要分高低，重點係分嚟有咩意思

始終我控制唔到其他人點諗吖嘛,
如果因為我公開票數而引戰傷和氣咁就唔好啦

好想睇

學米奇話齋：打和！Super！

頒獎禮係大台啲promotion shpw啫，話比你知今年我推廣啲咩product, 不過係啲好鋼水嘅陶瓷刀同煲變左做人啫。
其實連登討論區係細，但蝴蝶效應係你估唔到嘅。
再講，既然係唔公平，咁比賽的本質巳經無意義。至少，我自己係咁睇啦

埋睇一個趨勢囉 呢刻大家心水嘅選擇咩
我當而家 1 工水 2 蓮輝 3 博香
劇終時變左 1 KC Helen 2 鐵Re 3 Jenny John
大家可以了解下劇情上有無咩變化導致轉變

再講其實選1唔代表我唔中意2&3 只係中意1多啲
又唔係每隊評分比高低

同埋我唔覺得最多人中意就係高啲定點

原諒我乞人憎講句
咁以後任何有比較性題目都唔好出啦
劇集/角色/編劇/導演/演員都唔好拎黎比較
原來大家係咁唔想公開有比較

其實我都好中意1,2,3 但怕比較下心存芥蒂就唔好啦。尼啲嘢，好煩架

我覺得雖然巴打你唔mind，但真係難以確保個個都好似你咁諗
可能真係有小學雞好在意輸贏都未定
講出嚟未必傷和氣，但唔講一定唔會傷咁姐

本身CP投票都唔係rose絲打整呢個goolgle form嘅原意，trivia先係
咁其實唔存在投嚟無意思呢件事

劇情變化導致排名轉變嘅邏輯關係好低喎
又唔係每次同一批人做嘅調查

後面你都識講，我投1唔等於唔鐘意2，然後排名高又唔等於最受歡迎，咁個結果有咩意思？

你真係想知，其實搞嗰個都公開過啦，中間發表嗰陣係安凌蓮輝工水頭三不分先後，既然無一個時間點係公平，想知結果嘅人參考呢個未算囉

其實唔講唔會唔存在
tvb forum 一早已經公開比較緊

當然我都知劇情quiz 係重點
但我覺得有呢個option 有個結果知情權好正常

我唔係話唔講=唔存在
係唔講一定唔會傷和氣

講到情況有啲似阿水電台表白中意過博士單嘢咁添

或者咁啦,
如果巴打唔介意嘅可以留低email/tg之類,
我send結果比你啦

電台單嘢巳經由家明埋左單，完左架啦

唔使啦 你唔講我唔勉強你

只係我想表達有呢個立場 唔係大家都唔想睇到個排名姐

係呀,
一公開咗就番唔到轉頭,
所以之前開咗頭3我都有少少後悔

btw估唔到你記得我係絲

唔明白公開有乜問題（而且都講明唔分排名）
啲人係咪玻璃心到咁
呢啲野畢嬲都認真便輸了

利申：想睇結果

其實今集送水輝出現嘅意義係咩

咁好啦,
我都明你意思,
係我唔想傷和氣啫,
今次係我諗得唔夠全面

如果其他巴絲想知結果嘅我都唔介意私底下send比你哋,
可以留底email/tg

公唔公開都好 最緊要都係大家唔好嘈交啦 你哋咁樣鬧交追po嘅劇組人員都睇到㗎

大家唔好勞氣啦
睇呢套劇都係想開心啫
睇下大小姐硬食完蛋糕都仲咁開心

我嘈係我唔同意唔公開
我體諒佢唔代表我同意呢個做法

佢哋忍唔到笑都出街，我懷疑係1st take嚟

笑咗埸 但冇理由要大小姐食多幾次㗎嘛

無得retake 啦 太麻煩啦

可能ng太麻煩，大小姐又要硬食多次

唔好意思比我借依度講埋最後依次
如果想知結果嘅可以留底email/tg之類,
我可以私底下send比大家

好啦完啦,
以後大家開開心心睇開心速遞

就係咁先好睇

睇圖都好好笑

雙大真係cls劇情嘅保証

除咗大家姐仲有邊個可以撚到大小姐

Philp

philip仔

第一張仲要係boomerang

好想睇啊

等緊星期四嗰集

星期3 星期4 都好想睇

發現hk版本又剪咗一part
大小姐金腰帶打保安scene

連ending都完全唔同
海外又有個癡線佬

追完PO, 原來之前個投票係唔公開個不分排名既3甲結果嫁...
不過尊重你既決定

我認我八掛八婆, 你可以SEND比我嗎?
謝謝你

round 3 變態佬磁石

點解差咁遠嘅

我想睇海外版喎

海外版ending好好多

credits用咗呢幕

阿龔回水嗰集海外版都多咗個阿龔跑跑下U turn嘅位

呢d都算
但多咗個痴線佬呢個差得有d遠

點解海外版先係足本版

將片頭cut到好似去廣告嗰陣咁短都夠播埋佢啦

係囉 cut咁多但又播晒全首片頭曲
係咪烚9香港嘅觀眾

係囉 有時一幕得幾秒對我地嚟講都好重要

有冇得睇返架海外版？

咁樣呼應返合理啲

肯定係港姐同賓穎食哂啲時間

嘩大小姐連月餅廣告都有

雙大啲小學雞鬥咀真係好過癮

為補償返今集cut咗咁多，強烈要求大家姐vs大小姐 Round 3

唔該

我覺得cut走嗰兩part唔播係因為播埋要落pg
以下節目部分內容涉及暴力及不當行為，敬請家長留意

咩係出貓?即係做完再做?
同埋可唔可以講多幾題
例如terry拍戲個題
唔講cp其實都仲有好多嘢講嘅
例如多啲crossover
樹根 大陳 大龍生 池富
傻強去威龍做兼職

想邊啲角色再現
林作
達哥
高小姐
金芊芊
Jacky
圓圓ex

邊個愛回家角色客串
馬壯
嘉莉
邦主

如果有金腰帶應該就冇招聘廣告
咁我簡廣告

出貓即係睇完答案再做多次,
鐵面陳喊緊

最少人揀嘅《愛傻瓜》係套舞台劇,
Terry仲有場床戲㗎

仲有其他問題想知可以再問

愛傻瓜係邊一集?

049-愛情習作

我好鍾意聽terry唱歌

工水蓮輝又同場

大小姐金腰帶重出江湖，唔知會唔會有威龍雞精
繼博香x工水 & 博香x蓮輝，又有蓮輝x工水

大小姐話Stanley係元朗張景淳 佢個look好似啲飛仔

係囉做咩阿工染咗幾條highlight

估... 大小姐拍威龍雞精廣告，阿工扮飛仔俾佢打？

CLS
不過我鍾意

仲要係好地嗰隻

好撚MK

真係拍廣告

可能影嚟整道具,
好似素顏寫真咁

想要素顏寫真集

好似真係估中
今晚linda媽咪補習之前都ff過，睇嚟已經追開心速遞追到同編劇心靈相同

大小姐打拳個look好正啊

大小姐個look 又令我聯想到廢老個雜誌封面

阿龔個頭搞咩 元朗張景淳

不過輝蓮×龔水

講開又講,
丹爺好似幾玩得,
尤其係依啲cls劇情咁,
啲表情動作都好投入

同埋製作都好認真,
例如曹總本寫真有唔同嘅造型,
如果純粹為交差嘅一個造型影幾個唔同pose就搞掂收工,
連封底都有4張相好鬼正

曹總bb Linda bb

其實係 尋日動物協會都整好哂啲宣傳標語

凌凌間房電影poster 都經常換

我覺得丹爺應該演得好開心
佢好似好少唔係做正氣撚

cls我鳩up下，原來真係有出動金腰帶實力

佢就算做奸角都要係梟雄嗰種
呢啲縮骨小男人角色
丹爺同姜大偉都做得好正

仲有博香啲相
就算只係做背景都映得好有情侶feel
量多質高

同埋啲道具都幾連戲
博士間房會出現拳套同扭蛋
（唔知會唔會搬去新屋）
當然唔少得mandy珍珠手錬
已經出現咗200集喇

連登願望池
我想買linda bb 同曹總嘅寫真集呀

龍力蓮素顏寫真集

與其係套戲硬入big big shop廣告
不如喺big big shop拎曹總linda bb寫真集同埋terry人型紙牌做biding
宣傳效果仲好啦

係就好喇,
如果有嘅話我唔介意買嚟送比喺個quiz度攞滿分嘅巴絲

究竟佢地拍咩廣告 stanley要show肌肉

仲挑染頭髮
好想知拍咩

威龍雞精

唔怪之得呢排操得咁行

蓮輝已經好老夫老妻feel

大小姐條腿其實都好正

雙K都好正,好難揀

健康性感 VS MK性感

左邊

今晚睇劇團有蓮輝呀!!!

又爆啦準備

終於睇返自己

好難唔係揀左邊

咁我蝕抵啲要咗右邊

濕撚晒

佢哋而家呢個係廣告黎？
定係開心速遞裏面嘅偽廣告

story嗰度阿蟹笑到手都震

好MK

曹總is better

仲要係過氣MK

所以大小姐戴哂拳套咁準備打佢

試想像曹總以依個造型出現

影完哩件仲要換豹紋衫

CLS真係換件豹紋?
笑到我傻
好正好期待

個styling可以係邊度揾到尼堆衫嗰吓好嘢

係未大小姐主意
阿工第二次比大小姐玩

笑到有腹肌

Stanley真係好敬業

送水輝: 6+1張景淳

呢個造型呢個手勢呢個髮型簡直MK到世界盡頭

我估係偽廣告,
真廣告應該冇咁少燈
(不過如果係真嘅話都幾正 )

雖然係MK咗啲，但咁睇都幾正 就算你有幾MK我都會咁愛你㗎Stanley BB

好想快啲睇呢集 實笑到仆街

但我覺得stanley個樣好唔阿工喎

連最重要嘅眼鏡都冇

Stanley不嬲都好正 MK得黎都carry到

咁劇中廣告都算係劇中劇，造型唔一致都正常
如果係威龍廣告嘅話，咁樣玩市場總監，以後點見客

粗製濫造合成圖一張,將就吓 ：

啊龔堂堂大中華市場總監

btw劇中劇嘅話可唔可以整埸古裝俾龔水

劇組我想要輯"龔燁 - 忘了愛"寫真

舉腳贊成 Stanley古裝一定仲正

大陳:一早叫咗你過檔嚟我公司㗎啦

Stanley型仔好多!!

啊龔心諗今次真係捉蟲 間公司啲老細鍾意玩啲咁嘅嘢

唔好咁啦,
陣間曹總又喺ig呻㗎喇

會唔會係曹總特登玩佢

嘩
嚇親
咁改會唔會唔係咁好
始終stanley應該有芒po

想睇啊龔俾情敵曹總挑機

sorry冇諗起
對唔住stanley我冇惡意嘅
我好鍾意睇你做戲㗎

係囉 本身又唔關曹總事

上面講起曹總吖嘛
sorry我知錯喇

連登許願池 俾龔水有埸ff古裝戲 啊龔做風流倜儻嘅才子

華urn

變左家明

我覺得個棚咁少人唔多似開緊廠

如果 命運能選擇

民族style唱鳯陽花鼓我都ok

華奀同秋水姐

屌細力啲
我有份話想睇架

我覺得stanley會send俾阿蟹睇

曹總型到

家明都係要帶番眼鏡先好睇, 唔帶氣質當堂低左2檔

.p.s.特登開左a/c上黎吹工水

兩個look都好睇

Round1係第幾集

350

miss宋

大小姐好撚正呀

又話有教無類

有冇咁廢

一起飛縱~

留班je

唔比係你個老師個教學方式唔啱佢咩

讀小學都留班

道德校長咁樣算唔算無道德

0分

宋生宋太扑左野未

小蓮教咪得
飛立仔助攻

大小姐大學畢業教小學生話咁易啦...應該

歸縮明好似讀過麻省理工

冇強差人意
只有讚人既差強人意咋喎…
讀多幾年書啦校長

搵群姐補

叫群姐補習

又係歐陽振華

又波比

你老啲囉

群姐教

歐陽波比

你真係老過歐陽震華喎

PHILIP仔岩喎

飛立仔有數學讀障？
利申以前我都係咁

Anita件透視淫衫

次次都係校長見家長

搵二姨啦

2個

間學校無人

四個一樣樣

英進新髮型幾好睇

3e又教中學又小學

一睇就知啱哂

眼鏡3e

全部細路都四眼

我都要補習

三姨咁撚正
我都補啦

心如唔係做過尋寶圖part time咩 點解阿輝好似完全唔識佢嘅

學習就係我生命

讀書讀到上哂腦

屌
諗起中四考DSE 20分嗰條友

學習就係我嘅生命 我最鍾意做功課

痴線學生

痴撚線d細路

cls細路

個陣仲做緊ptbf?

離地到

讀死書

咁就死得啦

呢啲學生

3個火星學生

輝哥

好X變態

條大陸仔好柒

高分低能

依3個細路cls

啲細路冇哂童年完全係因為啲父母逼出嚟架

奧數夠年年都有比賽啦

Miss Hung

terry

TERRY

同佢瘋狂做數

搵terry教

仆__又排戲

咪係
老豆生日可能有一年就冇了

不用怕，是技術性調整

一定係讀做得好有[獎勵]

技術性調整

Terry

terry排緊戲

Terry又排戲喇邊有咁醒

Terry 突然咁精明咁嘅

terry 小學學位買翻黎架喎

以為搵terry

早就要叫大小姐教啦

Terry好勁

terry小學畢到業應該係kc背後做咗手腳

小蓮點會唔肯

真係排戲

真係對戲

睇死

真係

on9 terry

Terry又排戲

新丁蟹

30

都話排戲嫁啦

屌背劇本

哎呀！

背台詞

屌原來係背對白

屌 真係排戲

唔好講出去

仲要係數學白痴

仆街 笑死

原來唔係30
係50

Mandy

背稿奇才

又派糖

差D跟車太貼

博香

仆街terry真係唔識計數

理論上

大小姐又傲嬌

到底編劇點解可以諗到呢d反cup情節

大小姐做電燈膽

電燈膽小蓮

跟埋去睇裝修

怨婦

屌大小姐竟然咁無聊

突然間諗起好似好耐冇見過尋寶圖班人

翻白眼

博士

博士個樣

蠢到加零一

大小姐竟然話philp仔蠢
點做人媽咪架

大小姐真係好正

屌，博士同大小姐fd到

博士串大小姐
果然有痛腳就

Mandy越睇越正

阿媽鬧仔打仔好正常

fd到咁

呢啲啊媽先好，唔係乜都錫住個仔

變臉大師龍力蓮 仲好戲過佢細佬terry

點解而家咁興宮鬥戲

佢做完測試係資優

之前有集講博士同大小姐friend咗
之後就係而家咁喇？真係好friend喎

個集最後講咗kc幫佢出貓啊

有錢嬴哂

原來terry係真係傻架

o個集反cup笑到我

大小姐呢個角色真係最難做
個情緒變化好大

個個阿媽都會鬧自己個仔蠢

次次拍完一定好攰

屌，我講左句我細個好似數學都係咁， 即刻比老母打左幾野

嘩甜到

cls

飛立仔好直接

Wa 飛攬

結婚

Philip仔好波

個仔:好煩丫你兩個

好可愛

玩死大小姐

輝輝以退為進

要殺人了

Philp黑面

好甜呀啱啱

又要唔輸得

度門未閂實喎

果然大小姐都係鍾意認叻

PHILIP仔型仔左

而家都係蠢到加零一

terry原本仲蠢

好溫柔

好了解大小姐

大小姐忙到爆，你仲佢補

好想快d知今集個尾點cup
一定笑死

只要可以望到你..地

就快咆哮

爆炸了

大小姐幫佢做哂算啦

大小姐要殺人啦

飛立仔玩死大小姐

十秒之內大小姐可以做出幾多種表情

借位
屌 笑出聲

借位

借位 好可愛

好似d老母教仔咁

冇冲尿？

咁大聲出面實聽唔到啦

越位呀 你知唔知咩叫越位呀

借位笑撚死

想點

又變臉

我好似好危險

係咪兩父子扯腦尾

個屎塔有尿既

飛立都擔心自己嘅安危

爸爸 我好似好危險

大小姐好慘，要谷住道氣

貓

火都嚟

邊個痾完冇沖水

我唔想死住

輝輝去完無沖到

我唔想死住呀

我唔想死住啊

唔想死住

Philip

出賣個仔

唔好啊爸爸 我未想死住啊

大小姐真係好痴線

嚇撚死philip仔

可唔可以唔死呀

買玩具

個仔都知跟大小姐會死

個樣

菲立:屌我唔想咁早死

睇圖都好sweet

有錢真好

Phillip rip

用錢解決到既問題唔係問題

interm教學

咁犀利

有錢乜都得

Linda媽媽我要錫錫同飲奶奶

想睇返邊集

補習名師龍力蓮

當初咁樣教terry會唔會都work呢

借錢

點同爸爸講啊？

linda媽媽

肯定唔得

terry鍾意做戲,唔鍾意玩具

叻仔

飛立仔

道德重整會

大小姐好正

你哋繼續啦 我咩都睇唔到

philip仔好撚醒

佢地係真膠定假膠

蓮輝差啲咀咗

家姐

商業奇才

諗起大小姐執紙皮

咁勁

咁撚勁

大富豪

好有生意頭腦

下一個誠哥

天才

嘩

好勁

叻撚到

生意奇才啊philp仔

頂 好勁

賣福袋

勁喎

商業奇才宋飛立

嘩 好聰明
個校長收皮啦

聰明喎Philip仔

商業奇材

奇才

校長你都咪撚袋人工
人地又冇呃冇搶

屌洗撚讀書咩屌

笑到仆街...

學到大小姐嘅叻野

生意奇才

道德兄

mark實Philip仔啦

咁道德重整會小學係咪唔收書簿費？

道德撚

中國索羅c

福袋都識

咁細個識搵錢仲想點

有母幹,自己係奇才

人生已嬴

送水輝有幾多個bb

叻仔呀

飛立仔大個會唔會吞埋接龍

有母幹

笑死咁叻仔

大小姐果然好有生意頭腦

勁野

神之教學方式

神

其實咁教有咩問題

做福袋

上哂身

大小姐做我媽咪啦

張銀紙有tvb logo

連口頭蟬都學埋

哈！我豈有此理啊

豈有此理呀 人頭豬

世界仔菲立

學哂大小姐

人頭豬

學埋大小姐句豈有此理同埋人頭豬

學晒啲野

飛立仔大小姐化

philip: 我豈有此理

明買明賣

大小姐再世

賣布甸

正到飛起

有無人諗起大小姐團結班呀婆賣紙皮果集

繼承人

個方法犯校規咩
成日見人家長

繼承者

飛立都學大小姐講豈有此理同人頭豬

我都想有人咁教我

威龍繼承人

我豈有此理吖

完全調教

個集好睇到癲

窮富翁大作戰

philip仔仲醒過terry

安仔跟大小姐幾手會唔會脫胎換骨

我都想俾大小姐調教

philip學埋大小姐講嘢

完美學哂大小姐嘅優良傳統

Cls

接龍習團繼承人

好撚正

諗起人偶個潮文

求學問係為咩 咪又係為錢

有冇巴打記得邊一集

巴想問下係邊一集

屌
好sweet呀

個尾

阿輝阻住個仔發達

送水輝又開掛

同索尼一樣
賣唔出既game做福袋

咁都收到個靚尾

即做生意

又完美cup

真定假？冇追到

求gif coffee巴

臨尾又派糖

一句宋太lo

做過鴨真係唔同d

如果細個有人咁教我，我依家就未必咁窮

philp仔入接龍做啦 仲讀咩書啊

送水輝醒到

小學生都學得咁快，菲臘仔都好醒目

富三代

246 好似係

Terry智力連小學生都不如

KC

kc同群姐

今日成個星期都好正

群姐

如果我有個大小姐咁嘅補習老師
超越李嘉誠不是夢

下集shit

KC群姐

痴撚線

有大小姐做家姐，究竟Terry要幾天資愚鈍先可以好似今日咁on9

聰哥

重口

想追返，唔記得咗邊集

聽日嗰集又係好似好過癮

今集真係笑死

嘩，重口味到

聽晚痴撚線

個預告好重口味

群姐越黎越多戲份

玩到清潔阿姐都開一集

安全帽

Kc傻撚左

應該係117 118

聽晚

如果terry當年有phillip仔一半咁醒，接龍集團就已經係佢

Me too

群姐都有做主線既一日

就係愛回家先做到小角色都有得發圍

本身應該...

屌撳錯負皮

咁就教識人玩槓桿

群姐又水性楊花，大小姐聽日一定要好好教訓佢

道德重整會小學就唔洗經費嘅 咁有道德校長唔好拎人工囉

依個編劇痴撚線

如果唔係大小姐 佢應該係庇護工場

係咪今輯先係咁

好sweet

今集係全年最好

我諗唔關事，主要係大龍生係佢高燒之後就唔再勉強佢，所以大小姐都冇出手

群姐上位，下一個到邊個呢

支持小角色演員演出

舅父仲係律師

求學問咪又係為錢
讀咁多書咪又係想人工高d

飛立仔係咪要改口叫媽咪

好鬼正

真人群姐應該搵返歐陽波比合照一張啦

窮到燶大作戰(下)

頭先聽到飛立仔用糖賺錢 我地全家一齊爆左句 叻仔!!

連群姐都有感情線 成間公司都辦公室戀愛

尼個問題同安仔一樣,有佢老母3e教都係成日讀書唔掂

群姐情人節有收花
行情不知幾好